香港政局世上罕見

邊有一個地方1/4人口出黎diu 9個政府，佢地都仲可以當你冇到。而且警察總部仲可以俾人圍兩次。

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

不撤不退！